得罪講句，聖誕仲上連登嘅一定係冇拖拍嘅痴線佬

佢地啲po唔睇也罷

屌，又真係冇人㗎喎

agger
利申 : 屎眼無毛

push

屌你老母

so?

咁你呢個post...

返工開po?

吹咩
樓主咪又係單身狗

扑嘢扑到悶悶地
上住連登分下心